[慎入]馬蹄露 BreakDance time!

同公園果d有咩分別?

仲以為你黑我禮智

以為你講緊椰子我出返去先

先射為敬